警務處係咪好缺錢？狂捉人開數

依個位，朝早又捉，下午又捉，專搵老人家入手

你地係咪有特權？係咪大撚哂？係咪好等錢洗？

殺人放火金腰帶
修橋舖路無屍骸
一個司機一日先搵5,6百蚊
俾你交數，全日同白做冇分別

我地鏡頭就係我地武器
影底佢地暴行！

日日都搵市民出氣，呢班爛仔真係要做人民公敵先識驚

專搵老弱婦孺出手，見鬼頭就you you you轉頭走
就係要影底佢地欺壓市民既相，你都可以做到，一日一相！

繼續推

大佬依個月OT唔洗錢呀

Sorry囉... 係我揾左1823

要錢又得，要假又得，得左

想連最後撐警既廢老都得罪埋

有d廢老點都唔會覺醒

係又點? 冇委任證你投訴到咩? 你跟進到咩?
退一百步有委任證又點
你唔係覺得監警會有用下話
硬食啦廢老

最好捉晒撐警果班
你不理政治 政治遲早會理你

生不入官門死不落地獄
以為政治潔癖可以獨善其身
最後已經發現佢陷入無底深潭

捉埋你一邊成班圍你
老人家又細膽
唔係未試過俾人砌生豬肉㗎啦
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸

快啲走啦，又搵人開數啦
唔係點夠錢買催淚彈啊

係咪以為跑過去阿Sir就唔抄你牌呀嘛
阿Sir做夠數就可以收工啊